痴撚線，公司清潔部阿姐成日着白tee 透bra 到底有咩居心

睇肉台無圖

想你扯

清潔阿姐先好J

你公司果個巧正？

大波波

唔能駛做嘢啦咁大波